又有垃圾港豬喺黃竹坑唔戴口罩畀市民影相！！

2021-03-03 20:55

野豬自由自在闖蕩港鐵站。網民Ken Tso圖片

港島不時有野豬出沒，有市民昨日目睹一隻野豬闖入黃竹坑港鐵站。

facebook群組「50+友 精彩人生」有網民昨日早上，目睹一隻野豬大搖大擺悠閑地經行人天橋進入港鐵站大堂，沿途市民好奇觀望，但野豬自得其樂。

發相網民留言說，「深灣很多野豬，經常有一百幾十隻攔路等嘢吃」。

有網民說，「我昨天見到一隻豬媽五隻豬存在深灣道公園搵食」、「早幾日清晨時份見到隻大豬公在南濤閣和雅濤閣之間山邊搵食，相信是一家人」、「佢梗係好耐冇食嘢隻豬都咁瘦唔係肥豬」。有網民戲謔「唔知呀豬哥有無帶八達通呢」

圖片轉載自facebook群組「50+友 精彩人生」

野豬自由自在闖蕩港鐵站。網民Ken Tso圖片

網民指香港仔不時有野豬出沒。網民Ken Tso圖片

一隻gmail
二隻gmail
三隻gmail
...